強烈建議LIHKG搞埋電腦版

平時好多扮工用唔到電話
食埋批人流收高登皮

睇到但未有得登入

Wow原來有
不過背景顏色黑色好顯眼

明顯係照搬 比多啲時間佢地啦